---
sidebar_position: 1
---

# Intro

Aplicación php compilada para ser ejecutada desde un archivo .exe [Repositorio gitlab](https://gitlab.com/DanielHernandezTalla/ecommerce-print).

## Descripción

Esta aplicación esta echa en PHP, compilada a un archivo .exe. Esta aplicación ayuda a imprimir los tickets de la aplicación web,
la aplicación levanta un servidor en el puerto 62000 y acepta una peticion HTTP de tipo POST, la cual recibe los datos a imprimir,
despues estos datos son enviados a la impresora para ser impresos.

En la aplicación se debe configurar la estructura del ticket, ya que lo que recive es un objeto JSON con la información.

::::note Start

Para correr la aplicación se hace desde el .exe que se genera. Sin embargo se creo un script que ajecuta el .exe cada vez
que se enciende la computadora, esto para evitar al usuario que lo haga.

::::

::::note Start

Es importante poner la carpeta completa en la raiz del disco C, ya que el script asi esta configurado, en caso de que se cambie la ruta de
inicio, se debe cambiar este archivo tambiem.

::::

::::caution Nota

Lo ideal es que se cree una API que responda las peticiones ya que solo recibe los datos y el programa que lo envia, no recibe retroalimentación. 
También se pudieran crear diferentes rutas en caso de que se quiera usar para imprimir otro tipo de información. 

::::

<p align="center">
   <img width="460" height="300" src="/img/print-docs.png" /> 
   <br/>
   <b><i>Estructura de archivos </i></b>
</p>